CDPR千年道行一朝喪

都係我哋Rockstar最勁

樓主死窮撚

低賤ps4撚

望都望佢唔好死 死一間又少一間
冇競爭之下 遲下全部係屎呀